只係牛市回調都成堆哭喪post, 如果真係熊點算

咁點叫回調點叫熊

依家明明係熊一

到時啲股神會消失曬連哭喪post都冇

回調已完宜家開始牛三

熊一都跌7成 咁熊2咪drop to 0

就算納指腰斬。班傻散都叫回調

熊市自然有熊市股神
買咗SQQQ發達 Put咗邊隻股又賺200%咁啦